杜生 = 中共？

玻璃心
有錯唔認
似（大）壓小
包庇下屬
講行規

仲有無

有班盲粉

封殺人